#永遠懷念陳百強 - 凝望 (原唱:陳百強)

排隊等十五分鐘, 地方窄圓桌小坐得不舒服, 除了為了吃鎮店之寶三蛋飯外, 不知有沒有機會再和她遇上並同枱吃飯呢?
(《凝望》其實是我最喜歡Danny的歌)

#永遠懷念陳百強 - 凝望 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

不斷默默地尋訪
但覺這映像在我眼內搖晃
緣是沒法去尋覓
為你尋找千萬趟
盼會遇著那憂鬱的眼光

心內混亂又迷惘
但覺我身畔像有兩道靈光
人潮內一再凝望
令我全身觸電了
我已遇著我欣賞的眼光

情令我瘋狂 未可掩飾那份狂
現實盡變幻象 如墮進一張光的網
令我心閃亮這憂鬱的眼光
幻想的她已在旁
靈魂傳過熱浪 情共愛終於得解放
滑進心窗內 這誘惑無力可對抗

情令我瘋狂 未可掩飾那份狂
現實盡變幻象 如墮進一張光的網
令我心閃亮這憂鬱的眼光
幻想的她已在旁
從前完美幻像 能遇上怎麼可反抗
願意打開心裡愛念 凝望千百趟

#孖沙茶餐廳,#三蛋飯,#叉燒蛋飯,#凝望,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

俾返個Danny做封面o既版本: